好心唔好再買呢d鳩野啦

其實帶住呢d係想駁比人拉定點
屌以為自己好撚好笑咩

有d野賣成4舊水個
佢話捐星火你又真係信佢捐左
如果真係想捐不如自己拎個$400捐啦

你話想有d product 帶住幫自己打下氣我唔屌你
但不如你自己整仲有心思仲有心機啦

成班走出黎搵食同人血饅頭無撚分別

最撚柒就係呢d 自由西
個字本身都夠撚哂尷尬
屌我次次聰十打冷震
成班人以為自己好撚好笑

人地屌你老母
你會唔會將個屌你老母掛上身呀

其實呢啲野真係...有咩意思呢?

屌你老母唔知點解連出左3個post
唔好意思

400蚊個 有冇咁易搵
成本可能10蚊都冇 又係扔張圖俾人做

最撚柒就係呢d 自由西
個字本身都夠撚哂尷尬
屌我次次聽都打冷震
成班人以為自己好撚好笑

人地屌你老母
你會唔會將個屌你老母掛上身呀

一直覺得呢d野係人血饅頭.. 而買呢堆野既人就係on99覺得好好玩好好笑 用黎威

開名啦 仆你個街四舊水 捐50蚊

疏
佢$400係呢隻
好似開得有少少誤導 自膠

開名please

直接捐比星火啦 比機會人食人血饅頭

我有睇字呀 都估到係呢種
拎人地香港加油隻字copy & paste賺錢
好撚鳩屎

講粗口就講粗口啦 閪就閪啦
粗口廣東文化黎架
聽到個西字真係打冷震

見好多人自稱自由西
「Hi 我都係自由西呀」

啲人博上位，偽黃撚

*你老味賣嗰個已經夠戇鳩買嗰啲人成日戇鳩

老實實大陸廠呢啲成本可能一兩蚊都唔使

有咩用，有錢不如捐去幫被捕人士

次次見親呢啲都會打冷震

上邊塊膠板+電就400?
屌你 偷KAWS做嗰塊 8蚊 成本你諗吓?

Gd

發國難財

呢句真，唔洗轉接，自己捐

岩岩又見到
柒撚到睇到想死
呢d友真係想割
搞到同路人好撚尷尬知唔知